係警察圍住遊行人士唔畀走定遊行人士唔走之後比警察圍

琴日我好早遊行完就走咗 所以唔知旺角發生咩事
但呢樣野先後次序好重要

如果係遊行人士畀狗圍搞到走唔到
文宣可以集中宣傳呢點
因為有好多和理非都係帶住遊行係合法和平嘅信念
帶埋一家大細有老有幼咁去行
如果警察係包炒和平合法又離開緊嘅遊行人士
呢件事一定會引起好大回響
特別係對和理非同中間派

如果係遊行人士唔肯走之後畀警察圍搞到走唔到
咁就要檢討下係咪每一次遊行路線都適合不散
見到都有巴打解釋過點解旺角唔適合不散
嚟緊應該仲會遊行多好多次
如果唔賽後檢討場運動好難繼續

暫時啲資訊仲係好亂 兩樣都有人講緊
所以好多人宜加都未完全了解琴晚發生咩事
希望有發夢人士可以解釋

集氣推推推

今朝881電台譚文豪有講話都唔明警方係圍捕定想人散，一路叫人散，但佢又好似圍捕緊你

呢啲係之後嘅事
但一大重點係到底警察有無包炒未完成和平遊行嘅人
呢點非常重要
如果有嘅話文宣要針對呢點大大力宣傳

如果真係有咁樣
今次文宣真係捉到鹿唔識脫角

推到有發夢人士解答

自己睇返直播啦

網上大把片 唔通我講咩你信咩丫

啲片影唔到個啲係遊行緊走唔到嘅人
定係遊行完決定留守嘅人

事關唔係得我一個唔清楚發生咩事
啲親戚朋友個個都問緊點解會咁
明明琴日日頭仲係和平遊行
到咗夜晚變咗流血事件
Fb啲片全部都係警察打人同記者
無乜解釋成事件前因後果
唔知有無人可以開post詳細講下琴晚發生咩事

同埋隔離post有巴打屌啲人遊完賴死唔走
都有好多正皮
但又有巴打話係警察唔畀人走
如果係真 姐係好多人
甚至連登仔都唔清楚發生咩事

約莫九點十點時間
示威者開始後退 並有解散的跡象
但前方警員極快推進
特別鄺議員 講完推慢少少
之後就馬上推進 呢一幕印象深刻
之後示威者係有散緊既時候
另一邊殺出一批 警員包抄
嚇到示威者雞飛狗走
更有部分示威者同一群包抄警員衝突
大概咁撚樣 你仲想知咩

利申睇直播睇到12點半

推

警察開大聲公話你地已經參與緊一場非法集會 重覆左幾分鐘
而嗰幾分鐘內，前線已不斷一二一二一二地撤退 退左成一百米
然後無啦啦後面就俾狗包抄 有人被打
利申睇LIVE

想問下個啲示威者係咪遊行完咗之後先集結

呢啲我都知
狗包炒唔畀人散就一定係錯
但我主要係想知個啲示威者係咪遊行完之後再集結
定係啱啱遊到呢個位想散就畀狗圍

巴打 你咩都唔知 睇下新聞先
了解下5點半到9點既timeline 先

遊行一早完咗
佢地係見無警察一直由尖沙咀行去旺角
見到啲狗企喺前面再開遮陣

其實一見成班狗企前面就走係應該走到ge
當時啲狗應該都未ready 晒

重要咩
反正討論點就係包抄
所以點講都係警察錯

係示威者散緊個陣比差佬圍
前一秒叫人離開
下一秒就包抄人

大佬
你自己去睇蘋果即時啦好無

我係昨晚發夢的人
係慢慢退被人包抄 唔係唔肯走
利申:差點走唔到同人踩人 講緊11點個陣

重要 警察係錯
但我地自己都要檢查戰略
琴日有另一個post已經有巴打講唔應該留
但之後有人搏話無人留 只係狗唔比走
所以要搞清楚

我睇新聞同連登仔講法都唔同
好似個個都係靠估咁
同埋宜加新聞主要係講緊警察包炒同打人
根本唔知成件事來龍去脈

我睇有線係話遊行完咗啲人集結
但連登有人話唔應該集結就比人屌話無人集結係狗唔比人走 好似個個都靠估咁

下次多d關心 睇睇直播